日丸龜製麵全購「譚仔三哥米線」 計劃進攻珠三角

日丸龜製麵全購「譚仔三哥米線」 計劃進攻珠三角

經營「丸龜製麵」的日本Toridoll宣布，已就收購「譚仔三哥米線」100%股權簽訂協議。公告未有提及收購價。

Toridoll早於今年5月時收購「譚仔雲南米線」，連同是次收購「譚仔三哥米線」，兩者將續由Toridoll香港子公司共同營運。交易完成後，Toridoll將持有108間「譚仔」分店，包括56間「譚仔三哥米線」及52間「譚仔雲南米線」，在香港雲南米線市佔率擴至約70%。

Toridoll指出，有關交易將有效配置公司資源，並實現最大化的協同效應，進一步擴大其米線業務。鑑於珠江三角洲地區有很多人熱愛雲南米線，發展潛力高，公司正計劃將業務拓展至中國，以華南為首個目標市場。

此外，公司考慮將業務擴展至東南亞和美國等許多中國人聚集的地區。

三哥嘅理想敵唔過銀彈攻勢

佢既理想係咩

煮米線

比銀彈射

估唔到三哥都收購埋

21314

三哥都收購埋?
之前唔係收non 三哥咩
無啦無啦, 窮人恩物無啦

兩兄弟離離合合

以後可以叫烏冬煳辣

丸龜令兩兄弟走返埋一齊

三哥

原來三哥多鋪過譚仔

估唔到，係日本人團結2兄弟

點會估到會係咁樣統一

口音阿姐全面退場 以後係依啦sulima些

不要分那麼細 一家都是一家人

丸龜自己D舖都未 幾時輪到米線舖

三哥酸辣烏冬

咁依家有啲三哥同譚仔拍住啲舖會點？

譚家終於團聚

會唔會又改左做譚仔果隻新垃圾雞肉

其實買左譚仔之後有咩改變？
除左有d送唔同左味之外
利申食開三哥

TBB又有劇本了

三哥都投埋降

終於團聚啦 山哥

爭咩爭，溝埋嚟整瀨尿牛丸吖笨

日本

以後一間賣酸辣拉麵，另一間賣酸辣烏冬

溏心風暴4

三哥開鋪都係為左食姐姐
依家咁有錢咪直接包起D姐姐

咁嘅劣食都吹奏

痴線，佢地獨市係咁加價咪仆街，雲貴香又仆街, 未燒死都要找數

去荃灣食雲貴川

出年TBB台慶劇 糖心風暴4
主角譚仔三哥 由三哥飾演

70蚊一碗米線 加辣+10蚊 埋單收加一嘅日子不遠了

譚仔隻垃圾雞脾肉, 會食到肚屙,
可能岩岩開始轉, 根本啲啊姐都煮唔熟,
以前啲雞肉易熟啲

上次收購用10億，今次用幾多？

鄉音阿姐嗌：也㗰媽射

開去日本先係明智

合拼做譚仔一家米線

幾時進攻雲南

煮條撚咩，有錢唔要呀？

公元2016年丸龜事件 譚仔比日本人收購
2017三哥事變 譚仔三哥也宣布抵抗失敗
譚仔明存實亡 大日本勝利

收購唔係好事, 好快加價

希望唔好變到佢啲烏冬鋪咁
又細兜又貴又難食

有感三哥同譚仔會又貴又難食，好似啲拉面咁7,80一碗

譚仔這一家

我都唔想

唉，窮人恩物都無埋

溏心風暴終於可以拍到4啦

丸雞製麵仲要搵啲c9 途手嗱啲烏冬比你食 雖然個製法係咁，但係班c9/呀叔呢頭了完鼻屎個頭就嗱野食比你地

團圓2

譚の仔

三郎

三哥都買埋

中華米そば三郎

架仔好波

3哥d雞肉會唔會變埋難食雞柳

？

以後d雞用哂阿美波雞得唔得啊

腩肉轉鹿兒島黑豚
北海道勿演

兩兄弟爭咩啊
打和啦super

自己拎個盤去廚房阿姐面前，阿姐會問：你腰咩咪跣？你講完胡麻十小辣天婦羅米線，啊姐就會叫入廚房：E過胡麻十𨳒辣天苦囉米跣，你忍唔忍野？你答完凍檬水阿姐已經叫水吧：加多杯凍能死。

呢個時候，你又會見到裏面阿組，隨手拿起一堆米線，但又經驗豐富地碟碟一樣都食你唔飽份量，你見到阿姐面對洪洪熱烈爐火，不禁刷一額冷汗，再捽捽鼻。阿姐揮一揮衣袖，不帶走一片頭皮。你俾完錢，坐低望住碗麵上，感受到各種特色。無錯，就係人情味。

你都未欣賞完品嚐完碗麵，清潔阿姐已經行你面前：你死完未啊？大吉利是，一條硬漢老虎毛都打死一條你問死完未?啊，原來阿姐係講你食完未，食完就幫你收盤，因為D食客食完都唔會自己去放回收盤。

你快快咁食一口，呢個時候因為食太快，個麵又太有特色，你就忍唔住食幾啖麵含一啖湯，一野噴落個阿姐身上「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會追出黎打7你

一乾三濕呢?

最後可能轉個手賣俾大陸財團

咁撚垃圾加價咪唔食

其實冇記錯既話佢呢幾年都已經係咁加價

咁之後用邊邊啲食才
三哥果啲墨魚雞肉先食得架喎

大日本帝國萬歲

痴膠花，米線點獨市呀

近年D日本公司係咁收購外國公司

打和~

譚仔阿姐講21314

回家了

有文章講過有原因

LM

進攻豬三角 門面個logo一定要係英文或者日文

三哥冇點加
但係譚仔就真係加到傻撚咗

可以食其他米線嘛，師兄

譚仔有無拉麵底㨂

丸龜都係得烏冬冇拉麵

麻辣拉麵。

細兜係真

睇黎以後譚仔唔係平嘅選擇

煳辣留番低就好

糖心風暴

烏冬三酸

以後食三哥=食日本野

殊途同龜

譚仔進軍世界指日可待
三哥終於成功將米線美食發揚光大

譚線風暴之義海豪情

其他唔岩食

而且我覺得應該唔只我一個係咁，有其他人都係

我會開心到唔捨得請

AV題材

屌你咩又收購
上次譚仔收購完啲雞肉難食到仆街
而家又黎搞譚三
屌你老母譚仔啲餸我正係食雞肉
仲要每次都食雙雞肉

譚仔食水深撚到仆街 淨米18 加一味餸31 果幾件垃圾肉咪成13蚊 唔係食唔起斤斤計較 一計落條數就好撚唔忿氣

以後可以聽啲阿姐帶口音咁講21314

可以拍電視劇

進攻下澳洲啦 好想食

日本仔幫譚仔一家團聚

一定仆街

大東亞共榮圈

丸龜譚哥

咁將淨米加到28你係咪會開心d？將3蚊多幾舊肉

連登仔係咪痴鳩線
丸龜明明高質過垃圾譚仔多多聲又唔算貴
竟然喺度話收購左會整到啲米線又貴又難食

根本不嬲都又貴又難食
一餸米線加凍飲加雞翼over 50蚊

成日覺得啲人on9
米線又熱又辣 食完再食啲雞翼根本冇乜味
不嬲叫三酸單餸 大概30蚊
野飲唔叫啦 飲完都止唔到渴

識飲一定叫大辣以上 食完飲湯得啦

一星期食三次三哥。
但淨係清湯唔會加辣 好正